「突發」銅鑼灣驚現大型墓碑

屌你老母 嚇死人

大家快D跟民間清算師一起去投訴

TO: tellme@1823.gov.hk

敬啟者：

本人透過傳媒及社交平台得知銅鑼灣怡和街香港大廈近日有兩個新建大型戶外招牌，圖中所見現正張貼一名中年男子張國鈞先生的寫真集，相信新招牌連同現有已建成招牌及平台屋均為違法僭建物並無向政府相關部門入則申請，要求派員實地視察。

屋宇署：
此乃新建大型戶外招牌，同時有戶外電源接駁，擔心違法建築會為大廈結構，以及途人帶來極大風險。

同時該大廈外圍有多個大型招牌及平台屋，懷疑同樣為僭建物，懷疑日久失修以及在新建招牌影響風壓下，擔心會出現擾流效應，要求風季前即時處理。

差餉物業估價署：
此大廈外圍有多個大型戶外招牌以及平台僭建屋，相信有關人士／法團未有向差餉物業估價署申報，要求跟進。

此致
各相關部門

土瓜灣紅磡嗰邊都有啦 琼子同鄭泳舜

上面好dom本下

打風季節就正
分分鐘殺死幾個香港人

記得投訴

分分鐘僭建物黎

投訴師!!

推

ip都唔使check

d錢邊度嚟賣廣告

肯定係僭建啦 ip都唔洗check

投訴潛建

危險結構，一燒就變冲天大厦大火

好，跟

Pishhhh

投訴投訴投訴投訴投訴

好想快啲打風吹走佢

上面用撚咗幾多錢

投訴投訴

紅館旁邊有個郭偉健。

1823

呢條弱智

Push

投訴師又有野做

呀閪門敬 直頭係西隧book左最撚大個塊板

個人閪 廣告都擺得閪

等我帶返幾枝香去上先

push

隧道口大大塊閪門子敬 個狗樣狗到

我驚俾人斬
民建聯斬人㗎

投訴師出動

笑死

上面你老母

大家都姓張
但下面個健仔型咁多

風季就到 好危險

拒絕婚紗

紅隧口都有郭偉強

本人透過傳媒及社交平台得知近日行經銅鑼灣怡和街香港大廈近日發現，有兩個新建大型戶外招牌

政府(特別係狗隊)好鍾意話網民上網睇到乜乜乜再一式一樣投訴

佢地上面係咪唔得先

紅隧有打慢咇個個郭x強

訴已投

報 ed

推，投訴

好似元朗

留名跟進

Push.

紅隧九龍過港島都有，上次拉跌慢必個個柒碌
唔記得佢叫咩名，廢事google呢啲嘍囉

幾撚多資源租咁大既商業廣告位
可想而知背後勢力幾強大
成個國家頂住

唔岩位 擺過d啦 大酒店

好嘔心

推推推